硬！！ 久違的血性！ 阿仙奴逆境血海中再度崛起

阿仙奴的血性，回來了！

作客挑戰同城對手車路士，阿仙奴迎來一場大的考驗。然而令人意想不到的是，開場僅僅27分鐘，梅斯達菲的回傳失誤就導致大衛-雷斯染紅離場，場上的比數也變為0-1。在少打1人、比數落後的極端不利情況下，阿仙奴卻慢慢「變了身」……

第一個站出來，為阿仙奴「守住下限」的，正是門將利奴。這位德國門神從比賽的一開始就承擔起了守護球門的重任，撲出吊門、高接低擋，這位門將6次做出撲救，在車路士攻勢最盛的一段時間裡，利奴守護住了阿仙奴的底線，也為此後的反擊奠定基礎。

在局面落後的情況下，阿仙奴教練阿迪達也成為扭轉局勢的關鍵人物。在上半場少打1人的情況下，這位少帥沒有急於換上後衛加強防守，而是將防守中場沙卡拿回到防線，等待合適的調整時機。終於，下半場第55分鐘，阿迪達出手了，他並沒有選擇加強防守，也沒有換上前鋒亡命一搏，而是用中場球員古恩度斯換下碌碌無為的阿仙奴10號。此舉不但提高了阿仙奴在場上的掌控力，也為阿仙奴場上的球員釋放出一個信號「我們不要防守，穩住局勢，我們還有機會」。

阿仙奴的反擊號角，果然吹響了，而這一聲響，竟然如此響亮。第63分鐘，被壓制了許久的阿仙奴終於得到機會，18歲的前鋒馬田內利從禁區前得球，狂奔70米一條龍破門。這一球，打出了馬田內利初生牛犢不怕虎的氣勢，打出了阿仙奴不甘於失利的決心和意志，讓簡迪腳滑失誤，讓艾利沙巴拿加慌亂膽寒。

第84分鐘，車路士通過戰術角球機會再度超出比數，但此時的阿仙奴，已經達到了氣勢的頂點，再入我1球？那我就再扳回一球！距離第二粒失球僅僅3分鐘，比拿連送出神來之筆，打出精妙弧線，皮球繞過車路士後衛，繞過艾利沙巴拿加的十指指尖，飛進了球門。

誠然，這支阿仙奴的實力並不算強大；誠然，這支阿仙奴防守並不穩健，進攻失靈時不靈；誠然，阿仙奴拚盡全力也只拿到1分……然而，在這場同絕對逆境的對抗中，我們看到了阿仙奴久違的血性和意志，對於這支重建中的豪門，還有比這更加珍惜、更加珍貴的品質嗎？或許，當這種血性成為常態，阿仙奴距離復興，就真的不遠了。

初初愛美麗黎果陣咪又係血性左幾場打晒j, 之後呢

阿仙奴10號

睇標題估係新浪

近5場有6分

使唔使幫奧燒打格仔
Red object

復興了

贏都冇咩贏就打J打到咁

新浪敢報阿仙奴D比賽算勇武

阿仙奴反擊嗰陣
車自己跌低嗰個係邊個

簡迪

唔知係簡迪定干提

無能的阿仙奴10號
不能說的秘密

奴性澎湃

可以改做習近平潮文

這一球，打出了馬田內利初生牛犢不怕虎的氣勢，打出了阿仙奴不甘於失利的決心和意志，讓簡迪腳滑失誤，讓艾利沙巴拿加慌亂膽寒。

痴撚線d精味濃撚到

達蛇唔係一條濕鳩嚟

而是用中場球員古恩度斯換下碌碌無為的阿仙奴10號

那個不能說出名字的人

致敬謝拉特

厄齐尔 你妈死了 666